[扮工動物園] 扮出過未來之星期四

我就快咳出個未來....

都咁早

早
琴日比個新同事傳染左
今日就喉嚨痛

要返工呀清

早

香媽早

香媽~~
飲d野潤喉?

樹早

早呀

門
要即刻鬧佢叫佢戴口罩

私家幫到你

餃餃

禾巧眼瞓

以前有個同事 病左唔帶
要成班冇病既就佢 仲要果陣係醫院做 痴線 面皮厚到

早啊杯仔

個陣我中學都係咁
大半班同學戴口罩
嚇到d老師唔敢入班房

bb早

新人仲唔自貼??

真病?

香出個未來

門姐小心身子

秘書

杯早

有d怕比人傳染

口罩最主要係for擋病嘅人嘅口水飛出去傳染人

香媽
睇醫生請假休息下啦

公主

杯子早

好似有啲冰蜜晌雪櫃...但唔敢試~~~噚晚食咗十幾粒龍珠果悔已後

我唔想嚇親人個陣會戴黎遮醜
搞到啲同事以為我成日病

咁姐係玩完

早晨杯兄

唔用飲凍野/食生冷野喇

公主早

體弱多病嘅公主

從個客得知我做梗個位之前走左好幾個人，聽完之後個心舒服啲

我飲左半杯姐嘛
啤酒我麻麻,好飽

少做運動
好想的起心肝去做

好難頂 做邊行?
btw Joson

施主做邊行?

關於啲建築材料的...其實自己返梗個時都覺得有啲問題，一返到去就忙到收工，停一停手就問你係咪冇野做

打定辭職信

咁惡頂

我想哭但是哭不出來

good

隨時預備好，不過可以既話都想有offer先走

無俾人圍小?

好過著住拖鞋出

可以變香香公主又唔錯

啲同事又真係不斷做做做冇停過手，見到我玩電話覺得唔老黎卦

我想哭 你可不可以暫時讓我講出感覺後

咁佢今日淨係著左襪?

次次去都係試新味中伏

咁癲, mon住你

工作氣氛不佳

Joson

香香而家對眼好怪

傻豬你好可愛

我試過著住校服著拖鞋，落到𨋢lobby先知有問題

好傻呀

有咩味

睇錯jason

好耐冇飲酒

SORRY
無諗過鯨魚BB 咁純真

呢一句包左幾多首歌

我都成日著住拖鞋行到出門口先覺得怪怪地

JO~

我地尋日試左桂花同咩玫瑰接木骨味

Jo 杯

JO 浮

試過食/飲其他野Elderflower幾好

Jo秘書

好撚攰
入左間公司就3個月
係做番自己個行啊，但公司d人係A字膊同制度係西既。 咩都關跟project 個幾個事，一定係你地既錯。
都幾伏 但我又無乜經驗唔可以隨時轉工
屌

其實兩杯都唔算太伏
只係我唔太鍾意飲啤酒隻澀味

將啲野keep record臨走爆大鑊

想哭
電腦d file 無哂

藍色的屎

Y?

考下大家...
大家記唔記得之前肉球..
貼左2間串燒鋪
叫咩名

淨係記得係佐敦

琴日部腦突然間神神地 係咁開機熄機
之後拎左去整
整完今日番黎睇 我屌 無哂d file既

洗左機?

無諗過龍珠果威力咁大...以為無雪嘅水果無問題~
同埋我原先都無咳

我都係

無呀~~呢兩日都飲偏熱嘅水

係。。。出事
佢無同我back up

水果係生冷野呀

大家早

其實我今日好多野做
不過唔趕嘅

長命功夫長命做

冇錯

仲有2日咋, 星期五夜機去布吉 加油

星期5去搵外快

飯爸
有咩路數

仲有兩個星期去日本
未plan行程

啊，幾時出糧

下個月頭

唔使plan,去到先決定

坐地鐵隔離有條撚屌細路係咁係度玩氣珠紙，好撚煩

做座談

幫佢啪晒佢

啪啪啪啪啪

原來啪啪紙真名係呢個

唔明

仲要係今個月又有個跟project 既同事走，又分哂d野出黎真係會出事

UST？

所以要多謝個客幫我confirm我個位係西的 只係年尾更加難搵工

有咩? 我只知佢就結婚咋~~我幾鍾意佢

有興趣？

結左啦，好似係

冇

我有呀 貼錢做

Hello

係啊

俾人抆插蘇?

下？貼錢都要做

叻

bba 出名

冇人頂爛市 唔做

高材生

今日冇人既

虎哥不在

虎哥~~~你去左邊啊

樹仔當我無到

MBA 就出名

冇呀

member]chartered?[/member]

又7左

我指你冇細字同較色
冇跟到隊型

早晨大家

轉就趁早啦

碧科

啱啱翻咗兩個禮拜office工 打個招呼先

HI 準備放lunch

食飯啦

諗緊食咩好

早呀杯
諗住佢無點出聲就唔理佢
點知今日就發現中招

仲有半個鐘先食飯 好肚餓

帶飯永遠唔洗諗

無左我得返10頁

波已射

好波!

有冇得帽子戲法先

好波!

證明虎哥係動物園台柱

1點先放
以前睇電視劇見到啲人成日飲咖啡仲以為係懶型
原來係必須

結左一段時間啦喎

好憎+1

上星期帽左啦

我呢碌無香媽咁粗

一齊扮工

邊個讀account 咁睇唔開

但蘋果係食得嘅

一齊咳都甩肺啦香媽
我都咳到半夜走出廳訓

好波

報jupas個陣比屋企人水咗去讀

咩嚟?

粉仔HAHA

big 4 都只係名，做到partner 先叫出人頭地

我都係叫啪啪紙, 或bubble sheet
好鍾意玩

啱啱以為食得嘅粉仔, 結果原來係鉛粉

好慘

唔想嘈住隔離果個

笑撚左,公司對面火燭

有insect

糕公公

想問下有冇朋友用緊智能手環個類野？
邊款好用？

買隻智能錶啦

我有apple watch，想買另外隻連公司電話，成日miss call miss message,又唔會成日都睇住個公司電話

係呀

幾時改得名

用緊小米小環2
好低調

清做盛行呀

有冇whatsapp提示？
SHOW唔SHOW到繁體同有冇聲？

小米啦

office囉

咁如果apple呢

唔識

有Whatsapp, TG, Line, WeChat notification, 睇唔到message 內容
Incoming call 會有caller ID
無聲, 好似都show 到繁體

咁應該夠用，唔該晒

兩隻apple watch帶住都幾撚7

溫提, 就出小米3
不過未知幾時

潮到裂

唔緊要啦，夠用就好

個人覺得好夠用

Online 買好似free delivery

唔知街鋪有冇

online 買啦, 都係等多日咋嘛
唔洗行

有咁快送咩

好似係
一兩日搞掂
我買小米野都係online 買

子已提

你都可以

食燒肉

冧廚

Rich

仲有1日半

aw 算唔算

高層

微臣不敢

放膽去啦

ip都唔駛……

gear s3
Apple watch

雙刀既野

睇新聞就知啦

gear s3

被迫架咋

唔好講到豬豬咁霸道

只係豬公講下tum 下豬豬啫

豬公今次渣都無得淨啦

橙

仲有半日捱

唔好去

我係屋企訓覺好定打機好

byebye~~

無得揀

打機
可以大大聲笑

辭職

晌動物園吹水最好~

喉嚨痛笑唔出

瞓

我地而家係布吉...

呀你係有d 料到

少左幾個字

泰國既？

辭都要出埋先辭得啦, 唔著數

又黎

晌虎哥面前我只係零

yup~! 咁先完整

我對糕糕既敬仰之情有如滔滔江水，連綿不決，又有如黃河氾濫，一發而不可收拾...

估唔到秘書係咁樣

無聲咁笑

隔離屋見到會報警

我都估佢唔到

唔好比佢見到

希望作為院友會有第一手片段

都唔去布吉

長知識了

search 李亞男就搵到我

幫你呵返

唉好想對面樓果個女仔再換衫

咁唔搬囉

咁我都知

提子

你對住佢棟樓除褲佢就會換架喇

試下聽日射個世界波

呵入喉嚨咁深入

正正子

不嬲都無著褲

Screen Cap 俾豬公留底

記得著返衫,等陣又冷親

咁有無對住佢棟樓fing?
你知啦 咁細好難draw 到attention

呢掛d 天氣都唔知點
著又熱唔著又凍

唔係個個都好似你咁對眼有問題既...

著件薄嘅
琴晚都熱熱地要除衫瞓

可唔可以試範下

冇咩所謂

放定cam係窗口

我凍到打乞痴啵

轉工

係出面呵下炸....

預定明天下半場入球

尋晚好涼
因為訓廳哈哈哈哈哈哈

搬黎我隔離啦

開返冷氣

以為深喉

渣ga

返到屋企已經有人開左冷氣啦

有冇咁熱

好啊
隔離房ok.?

問過虎嫂未

可能好多野睇

放支筆幫你

要問ga咩

有無出trip allowance?

開窗都涼

租唔租？返尖咀半個鐘
房租用身體交ok?

原來虎哥係 1 (筆記

呢d 野洗問佢

男士們，眼訓就醒下神

有無聲都要管

係公司唔係幾方便開

伸條不求人入去呵~

租~~
要點交換
你下半身同我下半身交換?

見到個傻西係度笑但無聲，仲唔心寒？

電話啦

糕糕係0...

咪就係

反初返個早餐比你

睇錯你下半身同我下半身交...

睇錯...伸條利.....

少女黎

Sorry, something went wrong.
We are working on it and we'll get it fixed as soon as we can.

« Back to Home

係唔係一次性交一年

手機睇唔到

JED

我都咁樣做左20年 都未有人黎拉我

比你講埋
想交咩

x2

轉運果種

我用手機

咁要問問虎哥

無問題

睇到好火

點解唔係試一套

A變Z

轉完唔洗交租

公司好凍
越凍越想瞓

全世界都係 Z 啦

凍好過熱

上黎吹下水 醒下神

即刻出現

Z太大

抵食啦咁

啱啱返到office

但我本身好易病
已經成日感冒

大到嚇死人.

著多件3 唔好吹頭

想食咩

Z係咩概念呢
拎住2個西瓜

住啊

有deadline要趕啊

一定好重

大唔代表重

未至於到西瓜掛...

點樣又大又輕？
空心？

我要AA

假野

咁平坦？

電芯?

唔好求咁多

又環保d bra都唔洗

咁早?
放幾點?

瞓啦

瞓廳所以可以瘋狂哈哈哈哈?

虎嫂好似會鬧

哈哈哈哈哈哈哈.哈夠未啊

好過我訓地下哈哈哈哈哈哈哈

又要召喚北川內富/真空教授

world war Z

E for excellent

飲多幾杯豆漿先

好似GG cup suki 咁大

想上客屋企?

佢係公公, 無法啦

我唔食麥皮, 幫你俾食嘅人~~

杯 (給)

1同0都有 咁我都係企係到

按摩多d

頭胸腹加埋都無Z

你一齊做1啦 3p

睇錯大唔代表垂....

美心出品

噚晚唔哈得, 今日專登射波嚟哈個夠

dragon ball z

聽日星期五啦
所以E家唔做野啦 要慶祝

開支酒慶祝

3點半開始就發緊夢

保鮮紙？

點樣包?

not agree with you

扎肚腩咩屌

仲有個幾鐘就收得工

扎火腿咁樣？

人地減肥咁包

C, D is enough

請指教

食家

天性而已~

虎哥係咪訓著左

咩texture叫做正呀?

可能打緊機呢

可能大笑緊

笑到覆唔到
都幾嚴重下

病入膏風

(浮)
講緊bra
(潛)

講J 囉~

即刻靜哂

講起呢個...
係咪同手指長度有關

時間咁慢嘅~~~而家先五點

係囉

唔可以俾D 女人霸晒動物園

J又點分上品呀?

不如你分享下你接觸過既J 先?

吹咩.?

新人Lm

hi

又話轉話題嘅

餃子好嗎
杯仔好嗎
大膠好嗎

呢度園規要自貼

1仔

等收工...

我回左..無人理我.

聽日講J既話應該推唔到10頁

試咗先囉 唔試下又點知
不過我唔會出現

聽朝早講 ?

齋問人無contribution 呢D 唔係傾
係叫人棟篤笑

梳囉...

J 你唔岩?

冇研究啊 我好純品架
不過聽日應該都冇乜野做

聽日Happy Friday
有野做都唔做啦~

聽日早上 行程表
07:30~10:30 睇下有咩做，睇下班老屎忽有冇做野
10:30~11:15 出去食早餐
11:15~11:30 去廁所解放+開電腦
11:40~12:00 聽大哥節目

高層
請唔請跟班

專業打雜 可以一齊研究JJ

低級員工 純粹係落去地庫望望工場班老屎忽做緊野未
佢地做唔切 上面啲房唔夠毛巾用又屌

有老細請就研究乜都得啦~

壹兄做盛行?

樓下工場岩啲 有班呀伯同你深談打飛機方法

酒店小打雜

爆房有無折?

唔講Bra D 女走晒

邊有呀

Sorly

放工

充血後夠硬，西域寒鐵咁就岩架喇

跟機

sorly囉 啱啱有野做啊
交完report等收工

富二代求愛多年不遂 19樓掟「女神」落街 蓄意殺人罪成判死

收兵既後果

話自己純品既人唔會太純品

我只係岩岩比人捉住傾野姐...

我做哂成個禮拜要做既野啦

冇手指咁長?

胸不平 _ _ _ _ _

西域寒鐵係點?

好似係關事
利申 度過

問豬公

唔係啊...
手指長就=個到長...
琴日聽fd講

同居嫁啵

所以終於有時間出現

大貓~~
之前你講個2間串燒叫咩名...

咁聽日應該得閒

我唔會填_ _

同中指一樣?
所以先要舉中指?

佢去過西域?

唔係.....
我上面有解釋

BTW我唔係大貓

下次教你度
你度完叫豬公試下

修宮

呢到教唔到?